====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' imaginais des plateformes libres où chacun aménagerait son logement à son gré et le ferait évoluer dans des structures en hauteur libérant de grands espaces de nature .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

